雲格︰冇諗過賓特拿會踢森林

對於這位曾為兵工廠上陣171場的前鋒，雲格說︰「我對於他轉投森林有點意外，但他的確需要一個新開始，雖然這球隊不是他慣常的水平，但其實他亦在伯明翰展開足球生涯，當時他做得很好。」

「對於一些有質素的球員，他們只需要一個機會，他是個頂級球員，只欠一些比賽。或許有人認為他過分自信，但我不覺得是這樣，他在阿仙奴只是欠缺一點耐性，急於表現自己，這是可以理解。有時有些球員的問題我解決不來，便惟有放手讓其他人處理。」

森林對nben嚟講太高水平

屌用錯ac

肯定係nben教路, 如果唔係雲爺爺點會輸波
反骨仔